翻緊暑期工嘅入一入嚟

翻緊office工，悶到pk
日日翻工都無嘢做，返朝9晚6，中間得一兩個鐘要做嘢，其餘時間都係碌fb ig睇新聞，試過連續幾日返工齋坐
有時寧願忙啲都好過喺度等放工，起碼有嘢做都可以學下嘢，時間又快過啲